[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [567]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

有J圖有

留名

jer圖

正評俾大patpat

聽講尼痴真人高大靚仔 是咪真

積下口德啦

女帝

得陣又話我地hey 0 佢

咁我改下口

聽講尼痴肥毒矮柒 有冇吹水

靜

個新仔教你點射波

快學

你講呢句 過唔過自己嗰關

事實冇得吹

我未見過呀嘛

電姆番來未

而家山本1200yen賣隻神咁精神

尼痴高大係事實

先輩

開po黑大西未

諗下咩理由射波先

刷fgo

好掛住種田版先輩

感冒

太幼 不了

返工等收工

#metoo

有工返真好

見隔離好多人唔知AN I任轉

連facebook?

係，SNS任轉

你係咪要考慮下整個pad玩

係就快,1月1前送100石,黎緊仲有個有pick超強隊長執行者既神up

一早玩緊

打錯 你*我

玩啦

pad而家都唔洗玩既 隊20pack落去 見啲野全部都現成

刷QP

比多小小時間我

屌你老母拿拿臨轉返去an機等拎魔女抽先,肥仔ho ball

亲！收账号不？

咁都係基本隊長同隊員即抽即用姐
吉果啲武器同技先麻煩,常用既武器全部都係合作

pad要用手轉豬 唔係抽到就得㗎

我地呢邊團隊有好多資源
歡迎帶隊轉場

屌你老母我考撚完啦
屌你老母聽日射撚波佢啊

裹三針落精靈王難打到

An機有咩着數攞

佢1月1有一個pack,10石+一抽
ios果抽係抽白盾ciel,阿伯同雅典娜
an機抽5色大魔女

射！

阿伯一排光車落去就ok唔洗轉

型如ggg始終都係避唔過

4隻阿伯啦要咁多做乜,我要博中一隻木魔女
水暗兩隻,光火4隻,但死都無木魔女

屌想要魔女

一隻都冇

一樣一隻都冇

魔女>宙娜盾

用法唔同= =
無得咁比

RX>ALL

RX+木魔女
而家就係差佢

2千1百幾日仲未有暗咖哩

唔係
執行無醫女入隊我覺得好難玩

純愛比細路仔睇

冇執行
但我有隊員

無課？

因為執行本身就難玩

有執行唔知入乜鳩好
入左2暗西一傻西

冇

加返羽蛇神既高度腹肌同和善既笑容

最左武田弘光

真

是鳩但入4隻都贏

其實唔係冇既
課左幾pack爆死完之後冇再課

點解要喺最得閒嗰陣先嚟養生

收返埋啦南美大姐

係咁嫁啦
chur就全部一齊黎

掐爆你春袋

玩gbf就無呢個煩惱

當年一出，用左二千蚊抽唔到麒麟
然後而家多到賣左最少兩打
但都係冇執行

近排pad都幾chur,要三針周回刷龍果
等佢月任施捨含得撚

總感覺依到好似變左Pad台

課過一千蚊內抽黎抽去都係奧丁天照唔撚課

成百粒用唔曬

你問下葉狗交左D咩貨

鑽龍果喎,極醒用果粒喎

呢度有幾多個HARD CORE可以砌到阿伯速刷隊
暫時D隊又未見娜盾係最佳解
火水魔女是但塞落隊，木魔 木隊KEY，光可以升RANK
係暗鳩D

葉Daddy又係抵屌嘅

葉9

之前當經食定賣曬原來仲有十幾粒
不過好多喺信箱冇拎到
限60諗出黎嗰個都on99

垃圾

除左禮拜三係fgo

中兩下風又變返9up+pad+gbf+J圖台

おるとろ新作

Padoru Padoru

講起南美即刻諗起比南美父子係飛機鳩屎我 即刻去打文
點解成日比人搞

我都諗唔明點解咁分開黎課
娜宙盾前排俾coin送，起碼每人都是但有一隻
魔女都無俾coin自選過

Pad

東鐵又有撚樣跳軌

晒夠未

請人做勢 愛國集會

屌啊，逼我轉地鐵
拖住行李好唔方便

宙盾隊長 魔女做腳
玩複數魔女就另一回事

玩法用法定位唔同

用刷隊同雙極隊做對比，有點兒怪

娜就返鄉下耕田啦

last of us

娜真係好垃圾
盾都仲叫出到場

娜係用黎丁

未突破，娜滿lv成4千3攻2個7c覺
對腳又正
唔算差

腳球

已經好耐無見腳隊張圖

好耐無更新 一更應該變金剛棒

暗雅都好正

仲有呀叔同水果龍腳圖

睇黎一開波就將短篇黑暗火鍋篇魔改
人設就不提了

好似睇緊90年代既動畫咁

兩個同一樣時間

作畫就黎衰過h動

好gay

妹非妹級數

十香巴點睇三期連PV都崩到咁

比起第二季ok小小
點解張poster會出曬事

第一眼認唔到係邊個

我二期睇左4次
冇野難到我

4次

巴哈都係 柒既

仲要唔skip茅原唱歌
點解我咁on9

少啦
最弱機龍我睇左7次
精靈使都6次

冇an機

ching你堅屈，利申第一次就skip左

最弱無敗幾好睇wo

因為好撚悶
冇野做

幾好既起碼少崩

勇士

好想係pad拎隻神父番黎

矛原唱歌有咩問題

屌你老母,難撚聽到,平時把聲好地地一唱即刻變狗屎
仲夠膽係訪問到話開多把聲係for唱歌

食靈OP好正架
其他就....

係咩驅使你睇咁多次四天王番

我寧願睇未睇既其他舊野

幾套都後宮番

悶
以前返地盤連旋風管家動畫都睇左3次
5X集

我最愛既tolove睇左13次

just do it

全部冇睇過

pad個Ac綁咗去facebook係咪呢世都去唔返港台版?
我見果邊無SNS引繼粒制

港台無sns
要由日an去港an
ios 會唔會有其他app做到日i去港i我就唔知啦

係咪廣東話版 我都loop左幾次

好似係日版

呀比

唉 隻隻都有 是差 木魔女

我冇蠻龍

哇我屌

JK
gal

14for sure

5 17

3

ssss？

YES

又係美九崩

Special Signature to Save s Soul

皇后 皇女 同埋邊個

碧池梅芙都唔識, 你好打極有限

BITCH咁易認

認唔到 突然純咗

純? 邊撚到純

一睇就知佢塞左錄假鳩係個閪度啦

自主雙穴

一睇仲以為係I媽黎,睇真啲個anatasia係長髮

用石獅子囉
平時正常隊 要磨既關咪2隻黑白合囉
rx=石獅

咩啊ios你同時裝日版港版pad都得啦
岩岩日版打完五粒石就轉左去港版抽刀劍

屌 呢3隻野一定有做援交

再臨中な虞美人

哥瑪巧難轉,5甩隊淨係玩得掂火魔女

1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,12,13,14,16,17,18,19,20,21,23,24,25

15玩女裝應該都唔錯

22

好撚淫

隊伍章要用手指

就憑你呢句我聽日就射波

有雙黑百合裹三針都當candy crush玩

ching ho ball

記得早啲出門口

佢有木魔女咪係囉 我無

全隊都冇

成隊得隻木魔女

我現在立即屌你老母

g chi

唉雨波夾到nu bra都出曬黎
睇見就辛苦
比我屌實屌

得喇 屌

cosplay界d女無一個唔係...

屌

姐係屌得

我屌埋你地果份

好悶

哥瑪先生巧得意

must搞大

好想同約3啲女講
我喜歡的是小說裡的你

就黎齊套

以前細個睇到魔魅無啦啦做左魔族女皇個陣
以為用月光龍deck個條友ntr左馬神彈

馬神彈

呢到加埋買左幾銀

最尾死撚左
個陣細個 雖然都中學 但第一次睇到套野個男主角真係死左

齊隊員但唔齊assist
利申原版都未過到

彈爺日日係艦玩到爛啦

Btw BS啲聲優好豪華 差唔多個個都識
魔魅係川澄配

平過寶5一隻野
第6卷先多野送
BD盒,海報同B5卡

幾時到TAMAMO

Fate/Extra Last Encore Drama CD 2
有玉藻前

我鐘意港版配音

執左對YEEZY

homk

一路想要一對
之前抽極都冇
依家大貨終於唔洗食炒

4mk

旁白

4MK
有你碼咩?

外國網買
用集運

悶，睇多次hellsing ova

同埋ADI我可以12-12.5
NIKE先要大

12.5
ching肯定2米高

邊有兩米咁高
米八都冇

聽完 講故果個TAMAMO應該係九尾狀態 ?

一條已經咁大又可以mofumofu 九條...

咁我得140

等緊熟肉
日本N10唔識聽

睇左咁多年動畫 無十成都有七成掛

瞬獄殺

一激嬲佢就食得屎了

識但唔想估估下,特別係呢D劇情補充CD

mooncell既障壁都扑得爛,比咁既狀態既tamamo兜一腳渣都無

有無人知 ebb io d動畫有無左cut右cut d鹽濕野?
好悶 想睇下卡通

搞大

FBI聖誕都要出動

吸精魔力中毒6

乜ebb有咸野睇架咩

我唔知 ebb無個d後宮賣肉賣萌番?

有

我睇哥布林01都搵唔到un格鬥家個段 cut jor?

可能片源用有cut掛

所以賣萌賣肉個d我用番花園dl算
睇正氣卡通先線上睇

oh搵到了 無野

開始feel到凍

我一直都我行我素
真毒一個

拍過拖邊算毒撚

依家同尼祿結埋婚了

真
真毒會有女架咩

我就係真毒
A0時同我歲數一樣

你有植物人電母

仲可以時不時拎出來賣添

我Footpatrol 執左對 static
然後，屋企仲有對 700 原色，未捨得著～

咁多mk 我得對ultra boost炸

呢到好多潮流巴打

肥左d

刑部姬勁到

肥先好

未有錢著off-white X Nike 鞋
對對都好貴

肥先好un... 啪啪聲

好似有肉地既蘿蔔咁
軟淋淋好砌

屌你老母刷FQ用狂蘭唔記得開2004招np獲取
即刻隊劃咒落去算

咩都無錢著

呢啲都唔叫肥啦

睇完好想打J

假假地都老闆～

牙福

讓治叔

好多老闆都係周轉不靈

+1

可唔可以唔好再講呢個話題

成班潮童
我uniqlo t-shirt+giordano短褲+拖鞋

珍

你又靚仔又大隻,仲上過電視

本人都好極端，可以hea著行商場，
拖鞋、短褲到比人歧視果種。

連差佬都唔夠高考

我日日都咁著
個櫃得兩條長褲

爆QP 無材料 可以點做

刷FQ

是旦刷下絆

唔夠勤力既FGO玩家注定比鹽川舍棄

sor 睇錯無QP
潛陣水先

好想比佢吸

唔吸血吸...

執柒?

不捨

有冇圖睇過

想睇

番兩份工番到無力刷
刷左40個箱就收皮

好肚餓 夜晚食野只會搞到凌晨都肚餓

凌晨都食咪得咯

會變肥
肥是原罪

平時做下運動咪可以抵消返

銀魂出左啦

1.ntr
2.milf

屌ntr

扶他緊隨其後

唔明點解啲人唔鐘意ntr

好正啊
明明已經有鐘意既人 但比其他人un爆

ntr催眠人妻偽娘熟女
有冇清一個都唔鍾意

其實人妻同熟女差唔多
睇番dmm 即係上面個幅圖 根本好多套人氣高既野 有齊ntr , 人妻, 熟女 三個標籤

狐娘竟然做d咁既野
我真係無.........................法拒絕
一定幫襯

我細蚊仔對呢啲接受不能

細蚊仔學乜人睇AV

呢啲又唔分大細嘅，大同世界

小弟想有人加下我好友 因為好友列得幾個
小弟係位新手 玩左130日都冇
費事po圖比人屌我曬卡
e加主升黑貞德同孔明
766 899 537

就咁留句新手求加就得
有緣自然有人add
你講明主升啲咩
啲人會以為你曲線曬卡嫁

利申：盲左

好眼瞓

愈老愈憎bitch

偽娘正

文字曬卡
利申冇孔明黑貞

使唔使咁快

牙福圖呢

rider
藏藏藏

一朝早就咁多J圖

女武神洗唔洗食杯

有愛咪食

咁比示巴先

黑肉控

我100左狂蘭

順手比埋bb

唔記得左復刻係咪都有杯

無

買咗com3d2

可能性の男

好撚肚餓 呀

沉咗

FR又有新圖

就嚟2019年，仲有人未突爆野餐禮

有無話係離本傳幾多年?

無人話過係SN後

仲有似地中海城市大雜燴

星空玩到咁

幾正咁

哇屌你又buff 沙沙比

exvs2

橙，又比人迫害

why

講得on9野多, 比人撚

個畫風

日本D交通真係 想退機票 上阿爾卑斯山都唔洗咁多野搞

自己揸車

唔係市區揸車咪仲柒

唔係市區先可以瘋狂地板油

咩人黎架 cls

學妹比人hey 0

幾個裝晒假鳩輪插佢

我係自信ATM

果班人有冇家教架

欺凌我 講人工互相傷害

你高啲下話 ?

鬥乜鳩 +x之下人人平等

唔明點解啲人可以J女仔

由佢地鳩up 明知佢地報大數 都係我最高人工
狗眼看人低 我係唔中意買名牌錶著名牌衫 吹呀

你丁仔定阿福？

牙福is the best

窮人先要最多名牌喺身
因為佢地自卑

大大個supreme logo係心口賣3千幾 我唔識欣賞

賣得仲貴過以前mmj啲牛仔褲

unique 已經很足夠

珍,著唔起

mmj依家好似至少五千蚊起跳喎

又好似唔差

全身u記

究竟幾有錢先會捨得幾千蚊著對鞋幾千蚊著件衫

兩睇姐
可能啲潮人都諗緊究竟幾有錢先會捨得幾千蚊幾萬蚊咁去課

你就係又著潮野又課金既RICHEST MAN

拎d衫同老婆比點夠比

我唔係原價就唔買架喎

有錢買原價已經好有錢

我淨係買tshirt

琴日仲買左對YEEZY
點跟

我Camper 都6折先買既cheap 精

nike 5千羊hunter

等於大家課2.5 pack
為左yeezy我新年接近唔抽咁滯啦

點跟

潮特

有冇巴打打算同我一樣福袋都唔抽

你9成都會食碟仲抽就on9啦

唔抽=3pack

福袋點3pack

有得食碟抽先好喎

神父話唔抽通常係....

肯定有其他日替pool 然後神父會順手 抽埋黑暗鍋

學妹隻土人同肥媽26號出荷仲係無聲無氣

唔抽

冇得揀個範圍 硬係覺得唔舒服

55

正日你實幾pack幾pack咁買黎抽啦
個時咪拎15粒出黎抽下囉

正月輪換邊幾隻？
莉莉絲 金閃 武藏 牙榮？

又關你事咩

金閃早排先復刻過一次
我覺得會出凜

好撚悶 入都唔想登

那有錢抽124

上年咪又係1.5.3 過唔夠幾個月又正月pick翻武藏

登入禁個制咋wor

又岩，咁易估到就唔係飛狗

前年嬲到無抽福袋

我家今天的飯

毒藥

唔洗抽 正

尼祿

為咗一隻角玩gbf會唔會好傻豬

弓貓

我為左香菜玩火屬性
玩到損手爛腳

Gbf d活動會唔會復刻，想拎番IMAS d女女

福袋個15石當喂狗算啦

想要mao cv果隻娜魯梅亞

等下

我都係為呢隻大奶奶玩

抽唔到大阪冬祭

唔明點解咁多人鍾意隻肥婆

Tamamo

黑貞mao暗佐咁就一隊

因為有透

好核突

抱著必死心態 值得欣賞

真
都唔知邊條撚頭畫

餵葉狗 食啦撚樣

大佬大佬

支持啊

好奇怪

老婆

福袋想要花嫁 泳裝黑呆 迷X

不過其實中咩都ok 反正又窮又非洲

最近冇福b圖岩心水

係咪終極混沌pool嚟 唔分職

全部限

想要嫁王+1 今年以為會有尼祿祭留定石抽 點知變左金閃

想抽岩fuck王

之前活動升左lv 有兩個位
有冇大腿抱下 加左留名 854,252,943

可以有機會十抽中10隻限5*鯖

如果今年福袋可以中多過2隻5星 以後唔反葉

只要唔係cba同梅林就ok

要求唔高
福袋是但中4-5隻5星就心足

2位五星就可以收買到你

起碼九隻啦

玩左兩年幾都未試過十連雙5星 想試下

唔好玩啦 有幾難

我都未試過，不過我唔會咁容易就比人收買到

伯爵同福佬

十抽寶5都未試過

bo5唔同講法

剩係試過10抽1位/3位，2位未試過

希望你中兩隻唔好比人收買

話說限定去冇岡田

係咪睇少我岡田人氣

ho ball

話曬岡田係聖杯榜前三，官方連面都唔比

因為要寶五嘅一早寶五左

錯哂比例

銅果換齊彩果偉業完成

※一部の★4(SR)、★3(R)サーヴァントおよび概念礼装も排出されます。

出來隻抽

清清下hdd先發現 1tb download folder有600gb係鹹片

葉狗

想抽普通沖田同師傅

咁少

師傅唔洗啦，沖田is ok

師傳就算啦

But沖田

沖田>all

祝大家中舊劍

我份人就好隨便，只要係囡就ok

Nero > All

升住女武神j住先
呀比+換人衫 4星周回綠卡隊穩好多

希望嗰個唔係你

計一計數
福袋有超過一半都係升都唔想升

屌幾時小莫都出個限定比我抽下

咁實出男人比你

咪當15石換金方

小弟最近會 主力升 孔明 弓傻 暫時呢兩隻 支援暫時都係呢啲
技就會慢慢升 因為太多隻 升唔曬 主升黑貞技能 跪求加好友
766 899 537

咁咪賣撚左佢
15石買5粒金膠抵到爛

今年個伏袋已經係舊劍
下年再中就bo3
咁不如bo5埋好過

做咩搞我老婆

有啲慘

明明係我老婆

bo3真係會想死，高不成低不就

得啦 大家文明人

泳装你

普通我啲

晴天巴：

好想訓到31號抽紅閻魔

調轉ok？

都好
加埋呀榮 始皇帝可以組隊

唔好啦

BO4先係

梅林仲好啦

不過諗深一層，現界嘅都係分身，其實無衝突

扑暈自己

bo4就直接bo5啦，但bo3真係卡住左

有泰王仲需要其他打手咩？隔離搭兩隻狐咩都搞掂晒

可以咁諗

大家和平共'處'

我怕佢一訓冇回頭

好似電姆咁訓到完

爺爺可以退休，新一代單騎鯖

舊劍個feel似啲

我要時光機

魯魯修

取唔取代到UncleB先

乜風都冇

泳莫你地唔要我要

收島風今日五點新pool，sound like 阿榮

理論上後備應該冇出場機會

金閃祭大河關打到得翻一隻一血先過

太難

失智卿

我覺得下年可以試下一戰

嗰關得泳貞係問題

養生緊都有海豹

對面好似冇無敵貫穿?

好似冇
信長大河都單體
得泳貞全體

都唔使太驚 我記得無場地泳貞接近冇傷害

無場地泳貞招寶具打克制係1/200

除左男人同LL

出梅 泰王 哈哈哈 爺爺比我都ok

出舊劍俾你

rubbish

小刑真係好撚淫

人黎幫十香寶2伊莉雅

唔好迫癲十香

小刑又肥左

舊劍蹲得愈低 跳得愈高

我咩都養係唔養垃圾

中二王當初都係垃圾
望下佢依家企緊咩位

咁等佢唔垃圾先再考慮抽唔抽

想抽咪抽 理佢垃唔垃圾不如唔好玩

加入我地團隊 專業倉庫管理

遲下你抽山爺pick,虹光轉隻積子比你

遊戲王新劇場版

積子我有

個樣做乜鳩

一直都以崩為賣點

又換左公司

畫風唔岩

有霸王十代feel

寶未解
技冇升
50lv
夠曬專業

JCstaff 我屌你老母阿

人來
post d 小學生單騎片佢地睇

illya邊度垃圾

又睇得又打得

仲好砌得

youtube:N ten

所呢哇多卡嗱

發覺沉咗女武神pool之後再福袋戶口正式歸零
真係歸零

有聲

福袋戶口????

再課

小黑

又課定咗5pack等正月

咁博

jc staff睇黎連一拳都搞唔掂

月頭先課
宜家仲有一pack左右

啱啱in 完kongu conservation，應該molamola

個個都咁rich
戶口仲負緊數

近排4pack先一隻5星 抽到心痛

點解變左jc

4 pack,
正常發揮喎

得番50幾有償石

買完隻dark soul 1,路痴到想搵石像鬼但去撚錯左夾縫森林

小黑我老婆

鐵匠之前座塔

想搞大哂三個

等陣睇片再算
由搵到死老野
用左成個鐘都唔見

美遊著女僕裝係枱底幫我含緊啦

招換LLCC

女僕係男人既夢想

妹仔

睇錯做女僕裝係男人既夢想

小黑SP
伊莉雅GF
美遊老婆

女僕狐

小黑老婆
伊莉雅老婆
美遊老婆

等香港有一夫多妻制先

好久不見

日日OT中
今個月有望破record OT 40+hrs

之前最高紀錄ot成60粒鐘

收島風今晚11點開新pool，復刻阿榮

發覺日日都要ot 3個鐘 一個月計埋都有72

下星期又有新wallpaper 用

冷靜d

抽啦

無哂動力課金
入定1pack抽福袋算

搞咩搞到冇哂動力

Me刀mo 垃營運 想升嘅都升曬

我就唔信

教禾轉豬未

集體喪失興趣

近期啲新servant 都唔岩囗味
連寶2都費事

鑽你粒珠

即係寶1左

轉沖太心口嗰兩粒大珠算

一人一邊

我鍾意單挑 唔like多p

抽禮裝既土產

刷fq日常

距離葉仔之反擊仲有三日

比人反就有

放新年假要扣AL真係弱智...冇哂AL直接扣錢

300石平熄民怨

告佢

自選非限5星？

自選故事5星

孔明

玉藻前

5星肥就有

現實=10張5星肥

1張 不能再多了

自選5星我就稱葉仔做老帥了

要有信念

廢物終究是廢物

4星十張
不能再多了

agger

講個笑話,FGO自選5星

揀船長刷野

騎不如等阿基里斯
又system

自選5星 佢地個性格會咁好死

寶具傷，50np

綠寶

點同， 船長大波過阿基里斯

咪FF喇 Tamamo

fgo🐕

必中都要混咁多隻撚狗
自選

成班係度ffo
記住你地玩緊f🐷o咋
產金母豬學人有要求

第二隻5星係tamamo

少左條疤會好d

準備好

代狗會多謝你先

又問馬會課金

買10蚊主

得蛇又中

想入異世界 點解冇人召喚我

伊東今次C95個位正到

做my 沙煩

有冇咩特別技能/天賦

bba

master

冇
到時有得簡技架啦

首先要比人插死先

精神污染
理性蒸發
病弱

我要去創界山

系統提示
已獲得固有技能：無能者

大鑊
我出街應該會比車撞

話說岩岩起地鐵睇本。。。差少少比人捉返差館。。。

有卡車

上網都可以簡

2釘2鎖

太一～

68歲

較到moon最暗黎睇

睇LL?

星河戰隊第一集ok好睇

咁刺激，我最多剩係係地鐵開依個po睇

言峰綺礼役。中田譲治様がufotableカフェにご来店くださいました。
ありがとうございます！
#heavensfeel #fate_sn_anime #fatestaynightheavensfeel #fatestaynight #ufotable

想屌

抽唔中濕婆 反而中左3個D天

新手係咪狂推主線先

神父 gbf買唔買石帳好

抽唔中點可以收手,井左佢

砍掉重練

等埋輪盤補完就夠數可以井了
今日課左兩個30000羊

一日課4200

一個好既正常起手ac 起碼都要800rmb
自己衡量下係咪要玩
石ac冇能用 冇角冇召
買d有角有召有石就完美

Lm

竹子社2月套作品好正

我對上一次課金已經係呢個活動
儲左好耐錢

Tamamo有操神術

Gbf 係唔係唔課玩唔到

唔係，不過你預玩一年先入門

投資正確

邊套

FGO你課完可以有即戰力 夠你用
但GBF除非你石油王
如果唔係只課一兩井只不過都係個傻閪閪(我)
主要都係要farm武器先可以變強

幾個月先10pack8pack 同fgo比算經濟

好彩冇入坑

姐係其實講緊 有心機玩既
用既錢唔洗多 甚至唔洗錢 都可以好勁
只要你夠肝

得姉系先好

所以咪好彩冇入坑

好想奶 tamamo

終於都明白玩得gbf都係d咩人

其實係咪應該宜家再開過新AC?
宜家個pool有果隻暗佐伊抽，我見個個網都推呢隻..

開黎做咩 要玩不如買ac
你得隻暗佐都係冇用

大會然又贏
B站有盾勇有靈能有五等分

好玩

大會然

光頭訪問蘑菇

好想貓貓用肉球同我洗臉

FBI 都阻止唔到我

貓貓夠大波, 可以玩洗面奶

精神

神父知唔知點解依排上貼吧睇圖好多死圖

蘑菇:我好忙架

整新角係
1~2星期寫手寫設定
1~2個月畫師畫圖設計
4~5個月整模型+動作+配音

今年泳裝係舊年12月寫手已經開始寫

1.5部開始蘑菇無再寫禮裝Text
例外係 3星嘅 Team Phoenix

同你一樣都係咁既情況

依家蘑菇同DW大約係每月設計4隻新角

このプロジェクトが始まったら，今まで請けていた仕事を10から3に抑えてくれ
FGO開始之後 東出同櫻井fate以外嘅job得返以前嘅3成

Main writer嘅工作包括角色性能調整

@雷姆

我要肉球

屌，塵も積もればチェイテピラミッド姫路城

得番個故事pool，是咪撈底最佳時機？

忙しいのは確かですが，ビジュアル面の監修は武内君やTYPE-MOONのスタッフも頑張ってくれているので，まったく空いた時間がないわけではないですよ。空いた時間のおかげで「FGO」以外の仕事もできていますから。

小刑

to the next 10 years

btw發覺多左唔少白貞h漫

呀葉生就黎敗撚曬仲講咩十年

我同老涼講緊月姬

梳

痴撚線
現地へ取材に行きました。もちろん，ハワイを舞台にする以上はシナリオを書く人間も全員連れて行くのが大前提です。真面目な話，「ハワイの楽しさ」を書くのに体験していなければ始まりません。

為左寫18夏活動，成個寫手陣去晒夏威夷(aniplex出資)

實地取材

仲要撞正カワイイ☆コン(夏威夷漫展)
成班TM staff影到班FGO cosplayer(但蘑菇上山病左訓酒店)

真菌渣ga

有無d非廢萌/非肉番推介下

自從FGO成功左，成個行業嘅寫手稿費升左

日本去夏威夷唔係好貴
多幾個月豚課金就補返數

應該話"身價"先啱

屌打機打到頭痛

渣GA

幾個月冇玩ps4
打ds打二去病村頂唔順

有諗過合體寶具
BTW,蘑菇話預定第二部主線之後就完???

如果有妹妹就好了劇情

出完第二部再出2.5
然後第三章
Fgo再戰十年

原來果陣一開ser TM內部自己都炎上

そこで会社からスマートフォンを買い与えられて「チェインクロニクル」や，
RPGとして参考になる作品にいくつか触れたんですね。
すると「あれ？ そもそもスマホというシステムそのものが面白いぞ？」となって。

屍屍

宜家的確係咁安排
連主線完結方式都已經決定好左

瑪修bb 幾時先可以絆十

收到風正月出喇叭升寶具

2.6

岡本倫下海未

玩多年執笠

fgo 3.0

搖錢樹會咁易執我直播切柒

到時又有新女主角

咁我直播拎你條柒去煲湯

Pad話執執左好多年都未執到

蘑菇玩屍屍先覺得手機驚都OK
學屍屍永續

1212隻腳呀

等全段翻譯

TM過勞死

過勞到14年last update
match FGO

井左

不開心

真的...

小薯第15隻

講出黎

突然諗唔到想做咩 無左目標

不如試下瞓個覺先

比人炒左?

悶到 有冇人吹下2.3會出咩

自膠

早啲瞓啦

岀國數天 如果on唔到 手下留情

去邊牙

去斬葉狗

葉爸幾好牙

接手岀得隻LOLI 傷害我地LLC心靈

細蚊仔都搞，你地唔岩牙

控蘿莉比推倒蘿莉更重要。推倒蘿莉只是從生理上滿足自私，控蘿莉則是需要審美和追求

咪又係

好兄弟

又有3pack

乜ps4隻sao仲有update

瑛二床邊美圖呢

Gay

呢隻買完玩左一次就冇玩

sao買左頭2隻之後嗰d冇買

之前果隻虛空唔知乜春，都玩左排，大改之後冇玩
好鬼悶 成日跑黎跑去

虛空打刑卡關冇再打
alo嗰隻仲撚悶 屈魔法

c95

ロード・エルメロイⅡ世の事件簿 魔眼蒐集列車 動畫化

依加先join到神父個船p

韋伯

Fate世界第一
又有動畫化

寶具互砌
小灰招Rhongomyniad vs Faker招魔天車輪

fgo收埋收埋啲錢拎晒去整動畫

魔眼列車真係最易入口, 普遍黎講最多熟面口出場
FAKER又關大帝事

FGO出阿灰有望喇

モンスターハンター：ワールド公式
‏ @MH_official_JP
1小時1 小時前

『モンスターハンター：ワールド』×「アサシンクリード」シリーズ コラボ映像公開！
▼イベントクエスト「軽やかで恐ろしく、そして熱く」
【受注可能】～2019年1月11日（金）am8:59まで

其實我覺得阿特拉斯契約都得
叫做有圓卓戲份
仲要有TATARI

未睇
魔眼列車有橙子有所長

邊間做

無橙子
不過有提名

FZ 月姬 (圓桌)
FZ FAP FGO 空境/魔夜
後者TITLE 多D,拉多D人睇

都有提過下佢做過咩黎
應該都分到幾幕比佢

非活動都可以升lv .gun

・FGOは二部で完結予定
・FGOの物語完結後はシステムを一新した何かを作る予定(FGOというコンテンツは続けていきたいという方針)
・合体宝具の構想(那須さんの中で)
・バトルスキップは那須さん賛成派

インタビューの重要情報はざっくりこんな感じかな #FGO
係twitter見到 下 講真架？

依家先2.3仲要出成年幾先完la

太一rip

屌,尋晚老涼貼LINK又唔睇
全部都真

isao玩左盾子3集,第4集終於比佢上場

1.前面加句(手頭既大綱),後面加句玩家要求都可以勉強寫落去
2,3.真;奈須仲話希望係好似機戰咁,咁實裝好難+唔完全佢搞
4.真, 但指定係周回+一定keep寶具唔skip

5.角色由設定轉換成實際Game從者性能+調整;
基本上由TM本社アザナシ(azanashi)一個做晒,DW只係試完比回饋
アザナシ之前做過天狐(英雄戰姬),TM社最近作係fha隻扭蛋沙煩

星空個本野有加拉哈德alter

WHAT?!
LIN呢

頭先有個好nice既巴打睇住我玩fgo
然後問我有無抽到始皇帝

攞到聖杯嘅騎士

魔夜正

有無抽到始皇帝

fgo 完左第2部仲有咩可以打
全宇宙都怕左gd子啦

又可能2部終章真係打番迦勒底

射左 thx

同自己打，正式進入垃圾pvp時代

打騎空士

咁咪要第一個打柒你

ho dor gay lo

正過d 女

仲有型月宇宙，LM打UO同真祖

where is 公主

蘑菇唔係暗示搞完第二部就番去寫月姬2咩

我老婆

FR一次過出咁多新角，又可以永續FGO啦